日本有無高達模型 / 工具值得買？

是咁的，小弟有朋友將會去東京幾日，話可以幫我買模型，叫我睇下有咩想買。
想請教下，有無邊d 模型日本先至有可推介？唔想朋友專登帶盒模型或者工具俾我，原來香港有得賣 (可能仲要平d)

通販款深水埗仲平 唔洗搬上搬落添

都係買限定或者中古貨
大路野香港仲平

模型 如果佢去台場就買台場版啦
其餘款香港價錢較平
至於工具方面 日本百貨公司都好齊全 可以選購下

有時見到有人抬盒PG(普通款)返香港就想笑
大大盒咁辛苦點解唔係香港買

睇吓有咩台場限啱

上個月去完台埸就心諗,要買去SSP買就算

佢預左去台場幫我買，問題係我要話佢聽買邊隻。請問有無網站可以睇有邊d 台場版模型？我睇定到時話佢知。

上年佢都幫過我買，但果次佢剩係問我要唔要。結果買左部rg Exia 俾我，我唔敢出聲話香港有。好多部野圍返港紙九十幾，仲送地台，都叫值得買

工具普遍平香港好多

素組派可以買把godhand鉗
平過香港

唔該巴打

請問香港賣緊幾錢左右

請問呢款值得買嗎？

三百尾四百頭啦
日本三百頭，其實都唔係平幾多
鍾意就買啦

神剪香港賣298

鐘意咪值買,
如果你講最有炒賣價值幫補下旅費就買RG 著燈獨角獸囉 (如果你果日咁岩佢仲有貨)
另外, 爆精HG 獨角獸, MG 電鍍鴨都有水位, 但後者太大盒, 你要諗諗值唔值托返黎

有隻RG unicorn 消光金色 台場1週年版

果隻無咩炒賣價值, 當然自用就買邊隻都無所謂啦

我上星期就係買左自用 未得閒砌

邊間賣298

我都係自己砌, 但獨角無咩興趣
請問hi nu 有出過特別版嗎？

MG HI NU VER KA 出過全透, 未出彩透同電鍍

模倉